Stephy塊面咁大 點解唔整翻劉海？

呢張影到成個徐酷刑咁

有劉海：

佢唔是面大是額高

屌佢pat劉海

岩岩先係銅鑼灣見到佢
真人都幾瘦幾高喎 面尖尖咁

做運動都係束起個頭好啲

我就係鐘意佢大臉

劉海係邊個?

顏射易啲中

你連想做肥絲嘅資格都冇呀 柒頭

咁佢出show 拍戲 關運動咩事

有劉海嗰d look 好撚正喎

條肥絲真係唔識架喎

以前細個只覺得佢只係𡃁妹一個，唔明點解咁多人迷佢
但而家無論樣貌、氣質、演技都成熟咗就做咗我女神

阿寶

有陰好睇好多 但過左30歲既女人中意咁樣 懶成熟

唔係吖，而家幾好睇

好靚

女仔有陰真係靚好多

ALL BACK 十個有十個都柒

咁又未必
睇額線靚唔靚啫
真心西美人all back 係ok

朱茵